其實真係唔好怪拜仁D球員贏咁多, 都仲攻得咁狼死

佢地見阿狗得返10條友踢, 所以先每人派返球, 人人有分, 永不落空, 都算係唔話得